樹洞係真係想話: 好寂寞好寂寞好寂寞好寂寞呀！

寂寞到不得了

除左大時大節同突然之間覺得好孤單之外 其餘時間都冇咩野

已經習慣左

Fine

試過一個人住再搬番屋企

都係好寂寞。。。

我都唔知我發生咩事
日日剩係想瞓覺
咩都唔想做
同男友分左手都半個月
我會諗起佢囉。。

唉。。

你會搬翻去屋企住 姐係屋企都仲有家庭溫暖啦 同男朋友分手幾個月姐係有拍過拖啦

我而家想係搬出去住 有自己既空間
拍拖就我都冇咩印象對上果次係幾耐之前

打完之後發覺好似係度鬥慘

個腦好空白。。。失戀受左好大打擊。。
。。。亦完全諗唔到之後嘅人生會係點

巴打有番工?

有返工 而家就日日翻工 放工 訓教 loop

唯一期待既就係去下旅行 不過問題係 我自己一個人去 好大機會會係酒店訓到唔知幾點先起身 之後就無無聊聊行下咁又一日

失戀姐 係岩岩開始果段時間難頂d姐 成日想起佢 想復合 好想係一場夢 訓醒之後就回復正常 唔想郁 邊度都唔想去 自己係屋企又覺得度日如年

最好就搵d野寄託下啦 返工又好 上網又好 挨過左呢段時間 之後就冇咩野 呢段時間都唔會有你想象中咁長

而家呢個世界 冇咩非你不娶 非你不嫁既愛情啦

我都係失戀了

以前上網習慣見到仲意既圖就KEEP住

之後某年又唔知發咩神經果陣好單 就開POST係咁POST圖出黎

每當心情唔好我都好仲意由頭睇一次 不過而家好多圖都死左

希望對你有些小幫助啦

去邊度旅行

我就係以為自己好有目標
點知我個腦只係好似想轉個寄託咁 只係有一堆想法吊住自己 但完全實行唔到
完全唔知自己想點

多謝你 真係好多都死左圖

過著d一成不變既生活

最想就係去青海湖踩單車

同埋月牙泉

不過呢2個地方就唔知幾時先可以實現到

所以黎緊都係去台灣同埋雲南比較實際D

好多野都好想做 但係又原全唔想郁 冇動力

我絕對明白呢種心情 因為我都係咁樣既一個人

好似幾正wo

咁點解你係啲咁嘅人?

好簡單 懶

不過都還好 自己想做又答應左人既事都會話盡量去做

之前去同FD傾好左去台灣踩單車環島 機票保險都買左

最後個FD放飛機 我自己一個人都去左踩十幾日

所以有D事 你覺得係一定要做既話 但係你自己又知自己好懶

最好就坐言起行 PLAN好曬所以野 同埋逼到自己無路可退啦

咁你就自然會去做

唉 好寂寞 分左手 日日都得自己 朋友全部hibye fd